其實只要中國俾Google Play 落地，iPhone即刻食蕉連皮啦

大陸識好多人
話用iphone 因為appstore咩可以下載
用華為小米，跟機個電子巿場好屎，勁game冇得下載

咪撚戇鳩啦
佢地用開apk架

Android 既賣點就係自己可以裝 app 洗鳩個孤鳩披咩

google play 唔用 .apk?

一咪用堆比人改到七彩既apk

蝗會理呢啲嘢？